有冇肥婆試過有自己d油嚟炸雞翅膀？

用肥婆的面油炸西吐司和雞翅膀給老納吃真是他媽的牛b 死了

想試下用肥婆油當ky用 一定夠哂潤滑